點解高登一樓間CompuMark Systxx D 服務可以咁撚西!

去到問佢個職員有無貨, 門口個職員當你透明望住佢個電腦做野唔理你, 我企左係佢側面隔左一排佢先答你有, 之後繼續當你透明望都唔望你. 其實唔知呢間舖之前的服務態度都係一樣咁差! 其實我係上 prixx . com 睇完價先過去, 之後去左M記隔離樓上果間買, 個價一樣但服務唔錯起碼有傾有講, 唔會好似間CompuMark Systxx貼錢買難受, 所以絕對無下次!

利申: 非打手, 第一次去

其實係咪佢用電腦幫你check緊有無貨炸

我去過幾次都幾好，有傾有講，不過唔係個個都咁好服務，樓主可能唔好彩

個老細見到我自動平

利申:買過最少五萬貨

部電視起佢到買, 服務幾好

哈哈，我見到佢改價錢，可能真係我唔好彩

EPRICE 個價純粹豆你去買
我兩次去買都好好態度SERVICE我

不過你講個個坐PC既問題
查實好似係做FB 姐係客服個類人黎
上次我老母扯9佢問
個人有D燥咁叫店入面D員工SERVICE返我老母

舊年去過買moon 食飯前打上去問價同有冇貨
之後去到買,個店員態度都ok nice同埋真係俾返網上價我

都做好多客
有個sales叫阿祺好人

仲有個現金價架師兄